有冇車迷話我知Kai Havertz 去左邊？？

會唔會做左迪布尼2.0 去第二隊重生

或者係沙拿2.0呢

死撚左